事件未搞清楚，沙中綫應該停工，防止證據消失

如果唔係，證據肯定消失

證據點清失
一日拆撚哂 ？

點撚樣呀 駁番長條樁呀